香港邊到有採耳?

香港有無呢種採耳服務 ? (當然係正經既)

連登無人試過採耳